CCTVB: 關西機場「淹水」

水浸都唔撚識講

你都識叫佢cctvb啦

俾支那畜睇既台，用咩字都由得佢啦

早就唔睇cctvb

人地地震水浸
佢報導係關心d生果

佢無拎隻tvbuddy去日本做訪問咪算係咁
N年前有個人中左風拎隻咁既19公仔去訪問

好明顯佢地比班支那蝗睇

佢BigDickChannel有生果買嘛，
不過剛才有線新聞都有講水果海產。